甚麼是「我」

你地有冇試過無啦啦係條街行行下會係到諗，點解我會用緊「我」（第一人稱）嘅呢個視角睇緊呢個世界 ，而點解「我」又係「我」同埋我「係咪真係「我」 ，而同一時間 ， 係「他」嘅角度 ，他 又係咪同我一樣 用緊佢「我」嘅角度 睇緊呢個世界
Sorry for 1999

我以前也是個冒險者，直到我膝蓋中了一箭
除左我之外 你地都係NPC
樓主係咪咁諗

有

你可以是但定義吓咩係我先，然後再慢慢傾

食飽飯等屎痾？

類似 不過有啲唔同 唔同嘅係 會唔會「我」其實都係NPC 連依家呢一刻 我打緊字 都係設定之一

我有時行行下街會好似靈魂出竅咁
諗緊點解咁多人

對於我自己而言，「我」係一種視角 而呢種視角係可以有意識嘅視角 同時 即使係無意識 「我」 都只係一種視角 個感覺有啲似一個可以自由移動嘅攝像頭.

如果睇唔到野呢？

你想知道自由意志

3rd eye

一就是全

根本就無所謂"我"
錯覺嚟